唐記點心好足料

好食過酒樓

食完會勁口渴，應該好重味精

係多油

酒樓咪一樣

雞捆勁低質喎

功夫點心好似冇落咁重味

無位坐

扎？

有皮有豬皮有雞有芋頭有豬肚
算係咁啦ching

足料好食過美心

Yes,見到個店面伏伏地咁